# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2012
# marguerite su <i@marguerite.su>, 2012
# Xuetian Weng <wengxt@gmail.com>, 2013
# Xuetian Weng <wengxt@gmail.com>, 2012
# Xuetian Weng <wengxt@gmail.com>, 2010-2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fcitx\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: fcitx-dev@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-08 00:50+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-08 03:11+0900\n"
"Last-Translator: Xuetian Weng <wengxt@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/fcitx/"
"language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"

#: src/fcitx-hangul.desc:22
msgid "Ahnmatae"
msgstr "安马太键盘"

#: src/fcitx-hangul.desc:58
msgid "Auto Reorder"
msgstr "自动排序"

#: src/fcitx-hangul.desc:73
msgid "Base Layout"
msgstr "键盘布局"

#: src/fcitx-hangul.desc:76
msgid "Colemak"
msgstr ""

#: src/fcitx-hangul.desc:6
msgid "Dubeolsik KSX 5002"
msgstr "二套式 标准"

#: src/fcitx-hangul.desc:8
msgid "Dubeolsik North 9256"
msgstr "二套式 北 9256"

#: src/fcitx-hangul.desc:7
msgid "Dubeolsik Noshift"
msgstr "二套式 無换键"

#: src/fcitx-hangul.desc:20
msgid "Dubeolsik Yetgeul"
msgstr "二套式古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:75
msgid "Dvorak"
msgstr ""

#: src/eim.c:769 src/fcitx-hangul.conf.in:3 src/hangul.conf.in:3
#: src/fcitx-hangul.desc:1 src/fcitx-hangul.desc:50 src/fcitx-hangul.desc:55
#: src/fcitx-hangul.desc:60 src/fcitx-hangul.desc:65 src/fcitx-hangul.desc:70
msgid "Hangul"
msgstr "韩文"

#: src/fcitx-hangul.conf.in:4
msgid "Hangul Wrapper For Fcitx"
msgstr "Fcitx 的韩文封装"

#: src/fcitx-hangul.desc:68
msgid "Hanja Mode"
msgstr "汉字模式"

#: src/fcitx-hangul.desc:53
msgid "Hanja Mode Toggle Key"
msgstr "汉字模式切换键"

#: src/fcitx-hangul.desc:4
msgid "Keyboard Layout"
msgstr "键盘布局"

#: src/fcitx-hangul.desc:77
msgid "Qwerty"
msgstr ""

#: src/fcitx-hangul.desc:21
msgid "Romaja"
msgstr ""

#: src/fcitx-hangul.desc:36
msgid "Sebeolsik 3-14 Proposal"
msgstr "三套式 3-14 提案"

#: src/fcitx-hangul.desc:24
msgid "Sebeolsik 3-2011"
msgstr "三套式 3-2011"

#: src/fcitx-hangul.desc:25
msgid "Sebeolsik 3-2011 Yetgeul"
msgstr "三套式 3-2011 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:26
msgid "Sebeolsik 3-2012"
msgstr "三套式 3-2012"

#: src/fcitx-hangul.desc:27
msgid "Sebeolsik 3-2012 Yetgeul"
msgstr "三套式 3-2012 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:28
msgid "Sebeolsik 3-2014"
msgstr "三套式 3-2014"

#: src/fcitx-hangul.desc:29
msgid "Sebeolsik 3-2014 Yetgeul"
msgstr "三套式 3-2014 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:30
msgid "Sebeolsik 3-2015"
msgstr "三套式 3-2015"

#: src/fcitx-hangul.desc:31
msgid "Sebeolsik 3-2015 Yetgeul"
msgstr "三套式 3-2015 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:32
msgid "Sebeolsik 3-2015M"
msgstr "三套式 3-2015M"

#: src/fcitx-hangul.desc:33
msgid "Sebeolsik 3-2015P"
msgstr "三套式 3-2015P"

#: src/fcitx-hangul.desc:34
msgid "Sebeolsik 3-2015P Yetgeul"
msgstr "三套式 3-2015P 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:16
msgid "Sebeolsik 3-89"
msgstr "三套式 3-89"

#: src/fcitx-hangul.desc:9
msgid "Sebeolsik 3-90"
msgstr "三套式 3-90"

#: src/fcitx-hangul.desc:10
msgid "Sebeolsik 3-91 Final"
msgstr "三套式 3-91 最终"

#: src/fcitx-hangul.desc:17
msgid "Sebeolsik 3-91 Final Noshift"
msgstr "三套式 3-91 最终 無换键"

#: src/fcitx-hangul.desc:18
msgid "Sebeolsik 3-93 Yetgeul"
msgstr "三套式 3-93 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:35
msgid "Sebeolsik 3-P2"
msgstr "三套式 3-P2"

#: src/fcitx-hangul.desc:11
msgid "Sebeolsik 3-P3"
msgstr "三套式 3-P3"

#: src/fcitx-hangul.desc:23
msgid "Sebeolsik Ahnmatae"
msgstr "三套式 安马太键盘"

#: src/fcitx-hangul.desc:41
msgid "Sebeolsik Gimguk-38A Yetgeul"
msgstr "三套式 Gimguk-38A 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:19
msgid "Sebeolsik Dubeol Layout"
msgstr "三套式 二套布局"

#: src/fcitx-hangul.desc:40
msgid "Sebeolsik Noshift 1990"
msgstr "三套式 無换键 1990"

#: src/fcitx-hangul.desc:13
msgid "Sebeolsik Noshift 2014"
msgstr "三套式 無换键 2014"

#: src/fcitx-hangul.desc:37
msgid "Sebeolsik Semoe 2014"
msgstr "三套式 Semoe 2014"

#: src/fcitx-hangul.desc:38
msgid "Sebeolsik Semoe 2015"
msgstr "三套式 Semoe 2015"

#: src/fcitx-hangul.desc:39
msgid "Sebeolsik Semoe 2016"
msgstr "三套式 Semoe 2016"

#: src/fcitx-hangul.desc:12
msgid "Sebeolsik Semoe 2017"
msgstr "三套式 Semoe 2017"

#: src/fcitx-hangul.desc:42
msgid "Sebeolsik Shin 1995"
msgstr "新三套式 1995"

#: src/fcitx-hangul.desc:43
msgid "Sebeolsik Shin 2003"
msgstr "新三套式 2003"

#: src/fcitx-hangul.desc:44
msgid "Sebeolsik Shin 2012"
msgstr "新三套式 2012"

#: src/fcitx-hangul.desc:45
msgid "Sebeolsik Shin 2015"
msgstr "新三套式 2015"

#: src/fcitx-hangul.desc:46
msgid "Sebeolsik Shin M"
msgstr "新三套式 M"

#: src/fcitx-hangul.desc:47
msgid "Sebeolsik Shin P"
msgstr "新三套式 P"

#: src/fcitx-hangul.desc:48
msgid "Sebeolsik Shin P Yetgeul"
msgstr "新三套式 P 古文"

#: src/fcitx-hangul.desc:14
msgid "Sebeolsik Shin P2"
msgstr "新三套式 P2"

#: src/fcitx-hangul.desc:15
msgid "Sebeolsik Shin P2 Yetgeul"
msgstr "新三套式 P2 古文"

#: src/eim.c:823
msgid "Use Hangul"
msgstr "使用韩文"

#: src/eim.c:820
msgid "Use Hanja"
msgstr "使用汉字"

#: src/fcitx-hangul.desc:63
msgid "Word Commit"
msgstr "单词提交"
